有冇人發生過好大件事，到依加回望返，又覺得冇乜嘢

以前retake覺得好辛苦，覺得每日都好難捱，睇唔到將來，到依加入左大學，回望返，昔日幾困難嘅嘢都變得不值一提。

古今多少事，都付笑談中

好糾結嘅公事

2012世界末日

失戀

只係因為今日嘅你享受到當日嘅成果 同時感受唔到當日嘅痛苦啫
如果你re梗就預知入唔到u就知有幾大件事

佔中